今日無出入黎，研究下我地可以做乜

我覺得好抱歉 好內疚 好想喊
對唔住

屌 太心急又開錯

有冇人呀

推

課金
【瘋狂置頂】請 立 即 不 斷 課 金 支 援 所 有 受 傷 被 捕 義 士！！！！！(2)

Fb ig 文宣

急 懷疑五毛新風向係扮勇武引手足死守送頭 求各位手足珍惜自己嘅有用之軀

有無人宜家想出旺角食魚蛋

好想食魚蛋

推 同埋想知金鐘咩環境依家